切記勇武和理非各有各做不篤灰

屌你班造男神撚
屌你執著願榮光歌詞撚

返黎主線任務
睇返日程表

當初個勢咁勁就係因為我地夠彈性
人材輩出

笑完喇，就繼續行喇
肥媽er sir係好笑
國歌係好聽好感動
睇下出面巴打吹緊咩風留意返喇

我唔會話運動就收皮
因為同雨革好唔同
呢一世都唔會忘記

香港人加油 萬事小心

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推